越南芽莊一問

第一次去，想問下各位巴打，越南張入境表係唔係要填晒？我見佢要寫好多野，又公司，又屋企人咁！同埋有無話咩景點同食店推薦一下？唔該！

屋企人個欄可以唔使填 其他主要既個人資料就一定要填
Ps:記得要唱定美金到時入境要比

唔該巴打

有無咩好推介？

上次去跟住網上推介果啲通常都係無伏，對比香港平好多
Ps.謹記咪撚去識講中文或者中國人開嘅野，99%中伏

芽莊有間西式BBQ 叫LIVINcollective
非常好食

唔該巴打！

街邊啲牛肉河係最好食！
同埋要小心比的士佬呃錢

景點同野食呢d就咪伸手啦
不過悶悶地，留個tg 答下你問題都無壞